【緊急尋人!!】王達麟先生（Alan Wong）

代post，朋友已經同家人失聯左好多日
失蹤時戴黑框眼鏡，微曲短黑髮
可以既請share...特別係行山朋友
我哋仲未放棄，你哋嘅每日個關注，讚好或分享 （like／share）都可能幫我哋更接近奇蹟。感激你們！🙏🙏🙏

【緊急尋人】我哥哥王達麟先生（Alan Wong）已失蹤 6 日，仍未尋回…
**最新消息， 他失蹤前有可能喺屯門一帶出現。 麻煩屯門朋友或屯門行山嘅朋友多加留意，謝謝**
如有任何消息請盡快與我聯絡。電話：97326685
麻煩大家繼續幫幫手轉發，繼續留意，感激!🙏🙏

＜失蹤者資料＞
姓名：王達麟 Alan Wong
年齡：38歲
姓別：中國藉男子
身材：偏高(身高1.83米) / 中等身材(約140磅)
膚色：黃皮膚
髮型：微曲黑短髮
眼鏡：細粗黑框(類似鈦的物料)
面部特徵：右眼角下有痣
失蹤前衣著：灰色短袖 T-shirt，深色四腳骨褲，
黑色波鞋，小型黑色背囊
最近露面時間：2020年6月20日約早上11時

如有任何消息請盡快與我聯絡。電話：97326685

推

【緊急尋人!!】王達麟先生（Alan Wong）

已重新出post，跪求各巴絲幫忙推及share